點解 港女咁易肥

肥湯

肥嘉

肥江

佢地比d咩餵飽？

芝士紫薯邪惡炸雞公仔麵？

跟住飲杯重甜Green tea latte?

做兩三下yoga當運動？

鐘意睇d瘦妹變肥妹

避孕丸

晚晚比人中出

食野求撚其

聽講精子好有營養

了返出黎食

湯肥落個波

好撚正呀屌

全部肥肥地都幾正

咁快開估

條女食左避孕丸之後,就算日日跑步都係愈黎愈肥

不過大家都慣左無套,有套唔爽

仲要肥得嚟會大波

其實宜家啲避孕丸少左好多副作用
食緊咩牌子呀 有啲舊牌多副作用
我因為身體問題醫生叫我食 完全無肥過

優思明

嘥氣 我唔信佢哋瘦嗰時無食

去到咁上下年紀新陳代謝慢咗同埋廢事keep

貪食 懶做運動 唔係好難明

女藝人喎

港男呢

有無d後生瘦仔變肥仔